[同我推爆] 戰場絕不能派八達通/有編號食券俾抗爭者！

呢到有個post 講派八達通：

前線臥底同我入嚟！

事實係只要卧底狗喺前線派，用果個人就已經證明喺戰場出現過 （因為狗係喺「暴動區域」派）

就算係食物券，只要有編號，同埋喺「暴動區域」派，都有同樣危險

所以去餐廳免費請食係可以
任何有編號嘅嘢都可以被黑警利用

幫我推爆，免義士身陷囚牢！

推

其實諗諗下都係, 黑狗將張八仔報失就GG

戰場上拎到有編號嘅八達通，一用就代表你到過戰場

邊個負評咁仆街，梗係啲狗

八達通同飲食劵，可以係翌日中間再轉換，打得甩講得通

你只要唔好響同一日用就得隔三日先用

隔幾耐都唔得㗎

有編號紀錄，你幾時用/換都瀨屎

離戰場遠少少派得唔得

唔可以做證據
證明唔到用既係同一個人
唔好因為咁低風險搞到成班友無飯食

我覺得係中間可以轉換，假設兄弟可以響第二日，地下執到張卡自己拎黎用，其實無人証明到真假，
只要拎卡果陣唔好比人影到樣交收就得

太危險，cctv 見到你拎完行入去戰場就pk

絕不能收有編號嘅嘢

同中左黑警辨認噴漆冇分別

#我係香港人
#我會參與罷工罷市罷課

8月2日 公務員罷工集會
8月5日 一齊罷工 7區集會

大把途徑俾飯食

絕高風險，你唔識IT就算

派咭果個可以身上有隱藏針孔鏡頭，影到拎咭嘅人嘅特徵

一啲都唔安全

屌喺地鐵站交收咪得

派咭嘅人可以身上有難以發現嘅針孔鏡頭

派米大把方法冇編號

絕不能用呢個高風險派米方法

非戰場區域可以，但有編號嘅嘢就係危險

仲有咩途徑?
同埋你除曬裝去拎卡?

咁不如，如果身上有可疑八達通，未整個telegram gp 撈亂交換用，或者直接搵第二個人換錢cash out

你識派俾我我都識派俾人走個陣同人換一換咪得

遠離戰線區域派，但有編號嘅嘢都唔建議

派米大把方法啦，你去餐廳俾定錢話俾黑衫年輕人免費食都得啦

絕不能用可以俾黑警滲透放蛇嘅方法

tg group有黑警你咪即死囉

成千上萬冇編號方法，點解死都要用可以俾黑警放蛇嘅方法？

你去餐廳放低一千同老闆講請黑衫年輕人都得啦

八仔有no.但你出得去就有共識唔用八達通
第二佢裝到你彈弓都唔代表咁既證據告得入
所以做多層手腳咪得

同你換果個係黑警扮嘅你咪即時仆街陷家剷囉

點解唔用啲冇記號方法，例如放低一千俾餐廳叫佢請黑衫年輕人呀

推！

講緊你收果陣俾人用針孔鏡頭影左你

你之後幾時用都會仆街

一定要推

Push

出現又點？依家係宵禁咩？
就算知佢喺戰場，都要有片 or 有証據舉証當時人有份參與過當中其破壞社會秩序嘅行為先告得入

唔該幫手推多幾下

佢派果陣已經可以針孔影左你

黑警當左係暴動區域，你有冇做過嘢，只要身處該區，都係暴動呀你唔知？

求求你幾千萬個派米方法，點解要揀個陷義士於險地嘅方法？

諗得咁複雜
多餘

家下要保護義士呀，人哋big data有晒數據

上過電視嘅資訊科技達人都講過要trace八達通好易

同派果個攬炒？

絕不能收有編號嘅嘢

真心買gear啦

拰

你被人拉過未？
首先你件事要depends on 咗成件事係暴動，而唔係暴動罪拉你
其次係睇時間，唔通佢2100定咗mk係暴動，2000出現就係暴動？
第三，咁撚驚嘅話，地鐵出閘已經可以拉你啦
第四，拉你唔代表告得到你，唔好活在幻想中
第五，我就真係唔知咁樣就拉到人如果告得入，我應該坐咗三五七碌了

拾遺不報當偷野 照拉

小心為上
而家班狗狗巴扮校巴咁陰濕都諗得出
有機會暴露身分既方法都唔好試

雖然d 狗應該無咁叻
不過小心駛得萬年船

我諗戰場即日都有好多人買食物or 水
地鐵都會有地鐵飛散紙即日用

食物券八達通果d 可以平時係其他機構拎

警方從來冇清晰講幾時暴動，之前夠話612成晚唔係暴動，咪照告人

佢8點派咪之後話8點暴動囉，點解你要增大義士風險？

倒不如…

對，有編號嘅嘢絕不能拎

聽日休班公務員集會見！

喺非戰場，我唔反對

點解唔直接派利是算

班狗冇野做唔出

利是絕對好過八達通

啲親戚唔知頭唔知路喺街攞到塞俾我用唔得嘅?

已經告緊暴動啦

lm

非戰區，我唔反對

隔離個post講戰區派，極鬼

佢用暴動罪起訴，同定義成件事係暴動兩回事，更加唔會因爲612出現過喺金鐘就可以用暴動罪起訴

其實用咩方法派，我無乜意見，不過見你危言聳聽，講到有證明你出現過就拉得咁，攪到睇完嘅人人心惶惶。必須出黎指證依啲錯誤訊息。

仲人，拘捕，起訴，入罪係三個step
唔好攪到被拘捕就係坐硬咁，就算起訴，都好難因爲一張八通卡作為證據

提外話，之前成日聽到用八達通會留低行踨係啱的，但要base on 你事先做過某啲事，之後用天眼跟住行，最後見到你有用八達通，所以就用八達通黎舉証你嘅身份
Or 做之前都被發現用過八達通，就可以舉証及跟蹤身份

push

push保險起見，都係自己預定飯錢先啦

當然係發一項證據
你上得前線唔會超乖掛？

宜家講緊啲仆街派去戰區前線，咁會變成多一項證物

講好多次，非戰區派我唔介意

戰區派就係鬼

唉.....告暴動，同將成區定義暴動係兩回事

起訴暴動，即係被告行為上係做出破壞社會秩序，行為暴動

暴動，即係成區發生重大事故，任何停留此區嘅人都會被視為參與一分子

諗得太複雜

其實喺戰場附近嘅M記，7仔，企兩個人幫後生仔嘟八達通就得

唔複雜，資訊科技搜證係咁

黑警去報失咪得
話自己跌咗八達通
你三年後先用我都係隨時告得你嫁啦
唔係個人八達通，都係有number 嫁

即係如果我跌咗張信用卡
你中間換幾手用都唔關我事
大不了一次過拉

唔喺戰區、幫後生仔嘟卡我冇意義

但有編號嘅嘢就唔好經抗爭者手

我係現場唔代表我係犯法喎

點證明係係暴動區得到？

又想陰鳩人！

推推

扶起人都比人告啦
唔擔保你行過唔會被人告

一搜身有指甲鉗都告呀 乜都屈左先啦

點樣利用？我唔明。

咁又唔係，如果係轉贈再轉贈又唔同

例如話辯護律師指出有人收到自己唔用，轉贈比其他義士，再轉贈再轉贈，而時間又解釋到，咁又有疑點

佢可以亂拉你告你，但法庭疑點歸於被告

當然要合法，唔可以妨礙司法公正啦

得物冇所用

宣布左暴動非法集會，你喺現場就係犯法啦

黑警喺暴動區派，咪就係證明
當然佢仲有針孔鏡頭影埋你收

pish

你轉咁多鑊，點解唔直接俾一千蚊餐廳叫佢請黑衫年青人？

被人告有乜好驚
如果真係好似果對準新人咁講，自然會放人啦
出得去驚咁多咩

防人之心不可無 大家小心為上
在特別環境要注意會不會被陷害

留code 比人Locker 自取得唔得？

其實無論係現金/超市禮劵/飯劵/八達通，全部有cash value既野，俾人影到相你交俾義士，都會奶野。

仲有多個藉口俾建制班人話細路係收錢出黎遊行，衝擊。

利申：希望每位義士都食飽飯，有氣力齊上齊落

留code留locker 自取 有冇用？

有道理推

Locker附近可能有cctv,

有冇安全locker?

光復香港 時代革命

咁點解當初戴口罩？

少項證物隨時就告唔入

非戰區就安全好多

「救人！」世紀最大一人一Email 夾公務員罷工行動 第二波

戇鳩 咪撚戇鳩啦
嚇到班細路唔敢拎
啲人又唔敢送
公認8仔唔會拎黎搭車架啦
平時買野食咪用得囉
券就更加唔明有咩問題

咪撚聽個p牌仔講野啦 比人分化都唔知

咁撚比p牌仔分化啦on9

同意

—————請大家唔好再推，由佢沉————————

屌，佢話佢貪小便宜見有人派咪去攞囉屌

推一推sin

梗係唔好拎唔好送啦

你有冇睇內容㗎，唔係講你邊到用呀

係講你喺戰區攞果一下，佢可以用針孔鏡頭證明你攞嘅時間喺戰區

講多次，唔關你幾時用，而關你喺戰區拿有編號嘅嘢

有其他幾百個安全方法派米，點解死都要用致義士於險地嘅方法

p牌唔代表唔識資訊安全

p牌唔代表唔識資訊安全

你呢啲堅持用危險方法，極鬼

收皮啦 出得黎仲驚你講個d野咩

你唔識資訊安全就致義士於險地

非戰區派我冇問題

戰區派就多項罪證

唉

你絕對係黑警卧底

你話唔驚咁你唔叫義士除口罩食嘢？

點解義士要小心呀？就因為出得嚟都要小心安全，你叫人唔小心咪係黑警囉

你唔驚唔代表其他人唔驚

八達通都講得通，但啲卷都唔得就有啲夾硬

搵612基金原價收食物卷
再賣返出嚟咪得

變相做流通貨幣

係就好了
係咁係暴動區域派畀有長者証人士

點可以證明用過張八達通或現金卷就一定係收嗰個人呢？

有針孔直接影相都夠，駛乜仲要嚟派嘢多此一舉？

現場都要遮臉，除非攞嘢要露出先有得攞

不要只推,試著說「罷工要加不合作運動」 遍地開花 各自爬山

香港人 唔好放棄!
__________________

*8月2 : 公務員罷工集會 中環遮打花園
*8月3 : 旺角
*8月4 : 將軍澳 + 港島西
*8月5 : 一齊罷工 7區集會
返工放工幫手air drop
停止前線義士受傷被捕

我地要真普選 不要空降假特首

唔好9推廢po喇
唔講八達通齋講食物卷現金卷
當嗰一批大量使用嘅時候
狗點樣分邊個砌得邊個唔砌得？

八達通都係同樣道理
當然係非個人八達通
個個蒙晒口面

因小失大
你咁樣一搞全部都dum得啦

係用針孔影蒙面者拎編號物品
因為齋蒙面影嘅嘢未必夠鋤，但多個物證就變得更充裕

P

八達通有編號，一用即刻big data search知道
唔好當人哋科技白痴

就係講緊你蒙面都影到你個人其他特徵如耳殻，而多埋有編號就令物證好充裕

為義士安全，萬勿冒科技風險

好多禮劵都有no. 架喎, 呢d都唔捐得仲可以點樣幫

可以俾一千蚊餐廳，叫老細請黑衣年青人

其實你知唔知咩係big data係又講唔係又講只係顯得你無知。

非個人八達通無個人資料佢根本唔知你邊個 大不了只係trace到有個人用果個編號既卡幾時出幾時入 唔好再靠嚇

唔好搞咁多呢d禮券野，好多時反而害左人

#我係香港人
#8.5我會罷工

ai big data blockchain machine learning, 開過course 教過百幾人

八達通唔駛個人資料，佢派張編號ABC123，你一用果下系統即有紀錄，然後搵返該店店主閉路電視搵返你用果下個樣，再配對返派咭時你嘅耳殻特徵等等，跟住上門拉人

針孔都講得出，樓主有被害妄想症？

其實係

黑警派卡帶埋針孔鏡頭喺佢個袋影你有幾難？

但可以比人話偷

吹到去耳形，睇戲睇上腦，中二病發作？
最好香港有咁先進啦

轉果下如果係黑警同你轉，咁咪即時仆街

問題唔係幾時用，問題係黑警派俾你攞果下喺戰區，就係「在場證據」

有得光明正大去換八達通，唔算偷。

之前有巴打講用耳形判過

同你換果個係黑警咪即時捸捕你囉

推

-----
抵制TVB ️請即follow:
FB:
TG 抵制廣告行動組:
TG 狙擊活動行動組:
TG channel:

其實你可以睇返旺角魚蛋判詞，有耳仔輪廓係其中一個因素。

謝謝

啲巴打唔識保識自己

p牌

求求你，關乎義士安危，請小心謹慎不要在戰區拿取有編號物品

咁樣上到庭咩？唔好亂講

可以唔用 直接退錢 最多咪得你買同退個記錄
你知唔知要配對你所講嘅耳殻特徵要幾多data

真係多一項在場證據㗎

退果下已經當場拉你啦

如果唔係暴動區域拎呢
唔好嚇親有需要既人

我指貧困人士

非戰區拎，安全好多，雖然我都會覺得有其他更安全方法

例如
［急推］HKTVmall員工助養小朋友計劃正式啟動！

貧困人士都可以去呢到啊

如果義士冇錢食飯 歡迎嚟錫克廟 有免費三餐食

推 呢個真

咁如果嗰張係個人八達通

一定上唔到庭 根本證明唔到用果個係親手收果個

夠，派嘅時候果個黑警卧底用針孔影耳仔輪廓。魚蛋革命用過耳仔輪廓做證據之一

係咪個人八達通都好，戰區派，影低你囉，你一用果下就大鑊

一定會成為「在場證據」嘅助力之一

不知所謂!!

喺前線派嘅八達通 現金卷, 班狗點知個編號?

唔係個人八達通,
班狗首先要搵到個編號,
之後再搵使用所在嘅地鐵站店舖,
之後再要求閉路電視影片
之後就可以用條片去認人 (香港七百萬人, 點認)
如果認到, 都唔可以以此為起訴原因

現金券 食品券
同上
另外, 用現金券嘅意思就係送禮自用皆可

樓主究竟有冇用過腦

放上carousell賣完用返啲錢食飯

一開頭諗依D無聊野既人無撚腦
好心做壞事
隨時害撚死人

點會唔知呀，佢mark晒張八達通編號先派俾你

佢唔駛點搵㗎，八達通系統追蹤到

唔係我唔用腦，唔信我都有其他資訊安全顧問提醒過唔好咁派

黑警伏住喺carousell一交收果下咪仆街囉

黑警要拉人鳩拉都得啦而家使乜花心機同你睇carousell

退個下點證明你張卡上過前線呀 咪玩啦

你講嘅嘢唔係唔得 但成立嘅機會好低
要俾人影低到 除左要影派個樣人個樣仲要影埋個八達通號碼
日日咁多人買八達通，你覺得佢mon到幾多個疑似買上前線嘅卡
其次，講到明張卡係要退黎換錢
唔好係前線區即時換 點證明張卡同個主人到過示威區呀
我明白你擔心佢地 但都唔好過分擔心同用下腦

我講咗 有編號
之後就要搵八達通紀錄去過嘅地鐵站店舖
要求攞CCTV
對返時間認人
認到嘅機會唔大, 而且唔可以以此為起訴原因

係要咁嘅, 要求相關地鐵站 衝突發生接近完結時候嘅cctv慢慢認就可以? 個個人都可以落charge啦？

係有科技部門嘅警犬嘅，佢哋未必落場，咁有時間剩未做呢啲囉

咁喺前線俾張咭你㗎嘛，張咭嘅編號又入左server
咁你去到票務處，個人一輸入個咭號去電腦咪知囉，你就咪玩啦

八達通號碼唔係影，係預先喺server set晒alert

唔係講緊普通人買嘅八達通

我咪講左囉，係警犬著果啲紅十字衫去戰區派呀

收卡果個見到紅十字就信啦，撚知係警犬卧底咩

係多一項在場證物呀

樓主你題既問題我都一直思考左好耐
所以其實我反而諗過直接塞錢（鬼祟地塞）係咪仲好
怕比藍絲講果d 我覺得哂氣，唔通派coupon 就唔講咩
八達通有人講過，唔好用，擺一輪先包哂頭去換錢，又好似都work

有乜證明你果日派比我

有好多其他方法

1: 俾定啲錢餐廳叫佢哋請年青人

2: 呢個
［急推］HKTVmall員工助養小朋友計劃正式啟動！

垃圾論點

黑警入晒八達通編號去電腦，派果陣用針孔攝影機影到派俾你嘅動作咪得囉

包到實曬攞好未
咁講撘港鐵査到拉得
義載都可以放蛇拉你
咪散播白色恐怖啦碌柒
簡單講出得黎行 take a risk

P牌

幫手推起我原post唔該
好人一生平安

人哋資訊安全專家都話唔好用八達通

黑警可以用八達通買完犯法嘢，再俾張咭你

你一用就告鳩你之前買犯法嘢

黑警卧底唔會包實先俾你

仲有佢可以用張買過犯法嘢嘅八達通嚟交俾你，你一用就告鳩抗爭者

求你唔好咁啦

笑撚死me
邊間鋪光明正大賣犯法野
仲要收八達通付款
我都係豬信安全專家

Highlight 紅色 講清楚
我個post都講得好清楚
你去睇返
我都求吓你唔好再鳩spread咩支訊安全顧問
已經講咗點解決 跪求停止抹黑
停止白色恐佈

完全支持 拒絕白色恐佈

叫緊 個網主將佢講八達通嘅frd only post 擺上9hack

會再通知你

點証明收果個係用果個？

妳原post都解決唔到我紅字問題，你入密實袋都冇用，佢照check到你

非白色恐佈

係你陷義士於險地，你唔識IT唔好陷害人啦

極度懷疑你係鬼，提供危險方法

講左啦，俾嘅時候可以影低你耳殻
你用時cctv影到就match

魚蛋革命判案時用過耳朵輪廓做證據之一

我都唔知你真心定三毛啦
小小野就驚驚青青咁

你點証明黑警mark低果張八達通喺比前線果張？

屌咁你用完張卡無人叫你平時帶出街

八達通卡上面有號碼，系統伺服器都認到

真人因為知道運作原理

一用果下已經出事

唔駛等用完

用usdt 資助是否更好?

真係好撚煩

咁係地鐵站拎嘅話呢？

邊個佢mark 你講清楚

我問你點証明佢比前線張A123係A123?

就當你mark 咗A123係鬼咭比我
我用咗A123食嘢
你都証明唔到當時你比我果張係A123喎

我係鬼你全家即刻死
鬼乜撚野無啦啦分化
無野呀？

所以真係唔好再捐餐券

有人發毒誓係夠膽用自己死全家嚟證自己清白

你只係證明緊你相反

其實八達通trace到已經好顯淺易明，已經可以做呈堂證物，如果唔係啲人都唔會呼籲唔好帶八達通去抗爭
點解一模一樣嘅道理，黑警紀錄左八達通再扮你哋/其他善心人散出去，一樣可以呈堂㗎咋
點解你唔肯聽呢

絕對係

但上庭畀人問到邊個friend 借畀佢用，會答唔出，會淪落到當係地下執/偷返黎用

同人換果下已經可以撞正黑警同你換當場捸捕

如果收咭人直接用，黑警已經可以即拉

推推推推推推

例如黑警搵張編號A123嘅咭嚟去戰區俾前線抗爭者，

跟住抗爭者隔一個月用張咭去街邊大家樂一嘟，

八達通公司伺服器就可以即使發alert指果張 A123 咭喺果間大家樂啪左咭，知道買左焗豬扒飯

然後警局咪即時通知最近果間大家樂嘅黑警衝入去大家樂，捉果個買焗豬扒飯，對返堂食/外賣編號嘅果個人囉

遮住對耳先拎卡啦

咁驚既話揾人去退卡咪得，唔使自己做

身陷囹圄

其實唔怕。

前線後小小派。加埋，
無記號派比咩人 証據作用單薄。

推

「然遍地腥羶，滿街狼犬！」「吾今日死無餘憾，
國事成不成，自有同志者在。」 - 林覺民 1911
「我哋係前世做錯事 所以今世要搞革命！」
- 無名 2019

光明之子 奮起之時
復赴抗暴 驍勇世代
香城安 夫履革
港國兒女 爾汝天命

一係你就解釋清楚,
你講咁耐 都係啲不知所謂嘅論點
冇論據 冇論證
一派胡言

拒絕白色恐怖

退卡果個被人拉，抗爭者心安？
如果你搵朋友退卡，朋友會肯冒黑警鳩告佢暴動而唔爆你出嚟？
宜家好明顯張咭係暴動現場證物

你明唔明風險幾大

人哋走埋嚟派前晨早影左你果堆人先行埋嚟，你收果下遮耳有乜用

點會冇記號比咩人，佢梗係會match返派卡黑警身上錄你嘅片
之前飛機師夫婦戴口罩都俾人認出嚟放晒上網

咪解釋到好清楚：

例如黑警搵張編號A123嘅咭嚟去戰區俾前線抗爭者，

跟住抗爭者隔一個月用張咭去街邊大家樂一嘟，

八達通公司伺服器就可以即使發alert指果張 A123 咭喺果間大家樂啪左咭，知道買左焗豬扒飯

然後警局咪即時通知最近果間大家樂嘅黑警衝入去大家樂，捉果個買焗豬扒飯，對返堂食/外賣編號嘅果個人囉

你邊個step唔明？

屌你老母 你係咪戇鳩㗎？
因為用一張八達通而被控暴動？
唔知你係咪同路人, 但你肯定係一個弱智!!

香港法治日漸不公係事實, 如果你係怕到咁,
你返屋企啦（火星啊！

出黎抗爭嘅風險評估 每個人唔同
但你呢種 驚乜都冇做 都會因為張八達通已被控暴動

你係咪打飛機 打晒啲腦漿出嚟呀？

好嬲自己, 又幫你推咗po...

拒絕白色恐怖

成個程序你邊個步驟唔明：

例如黑警搵張編號A123嘅咭嚟去戰區俾前線抗爭者，

跟住抗爭者隔一個月用張咭去街邊大家樂一嘟，

八達通公司伺服器就可以即使發alert指果張 A123 咭喺果間大家樂啪左咭，知道買左焗豬扒飯

然後警局咪即時通知最近果間大家樂嘅黑警衝入去大家樂，捉果個買焗豬扒飯，對返堂食/外賣編號嘅果個人囉

---

宜家要減低義士風險呀

大把方法減低，例如唔好喺抗爭區派

點解大把安全方法唔用，你去用啲要義士冒大險嘅方法呀？

安全方法唔用果個人先𢦀鳩。你話人之前可唔可以為義士著想

定係前線安全不在你考慮之列？

你話冇晒其他方法就話啫

出面成堆安全方法唔用，用個危險嘅，再話拒絕白色恐佈去置義士於險地，係咪痴線㗎

就算真係你講到咁奇幻

都只不過証明到有人喺現場出現過
頂多叫做旁証，孤証。

當然， 係可以加埋其他證據去鋤入。

要破解其實好容易

你拎將卡 傳比下個人已經破到。

可以再傳然後
再傳
再傳。

一, 八達通公司並非直屬政府 警務處, 警察冇可能即時知道張卡邊度用完, 更加冇可能即刻派員到餐廳捉人
二, 警察就算知道張卡 邊度 幾時用過, 去到餐廳/地鐵站, 都只能提出 “要求協助調查” 索取CCTV *絕對冇可能攞到法庭手令
三, 要從CCTV認出疑犯 (細至姓名, 身分證號碼
再出通緝令/拘捕令
四, 如果只有八達通紀錄為唯一證物及證據, 法庭好可能不接納該次檢控.

智障樓主講到 派人達通之前影低疑犯相/特徵, 以配合及後CCTV嘅影像.

咁倒不如直接捉晒 喺衝突完結時走入地鐵站嘅人啦
更有效率,更節省時間, 捉到咁多人喎

拒絕白色恐怖

咁你全家有冇即刻應驗死晒吖？
你可以驗證吓
真係唔想再幫你推post
要講嘅已經講過太多次
唔係我哋明唔明張卡點用
係你自己將個意思變咗黑警會滲入
用張八達通都會俾人拉暴動

希望大家一齊停止推呢個歪曲思想 白色恐佈嘅post

前線臥底同我入嚟！

咁梗係越少在場證物越好啦

問題係有n種派米方式，做乜撚係要用一種可以變成多一項罪證嘅方法

你有冇諗過你都係害緊用張咭嘅人

一：政府有地鐵股份，地鐵有八達通公司股份，就正如黑警都可以入地鐵，即係話可以即時知、即時派人

二：麥記大家樂呢啲紅底都係配合警方，地鐵更加，第一點己講

三：當場黑警即拉左先協助調查啦，48小時冇足夠證據再放，但八達通已經係物證，再當中搜你屋

四：咁宜家係多一樣現場證物，隨時補足左其他罪證

不是白色恐佈，而是八達通太traceable

但我已經有一疊係手啦喎，可以點比前線？

屌你成個程序有漏洞，你明唔明白呀，點解義士安全唔係首位呀，點解你個人為你自己啖氣會重要過保障義士安全呀仆街

睇撚多次以下步驟啦，有邊點唔明就問：

例如黑警搵張編號A123嘅咭嚟去戰區俾前線抗爭者，

跟住抗爭者隔一個月用張咭去街邊大家樂一嘟，

八達通公司伺服器就可以即使發alert指果張 A123 咭喺果間大家樂啪左咭，知道買左焗豬扒飯

然後警局咪即時通知最近果間大家樂嘅黑警衝入去大家樂，捉果個買焗豬扒飯，對返堂食/外賣編號嘅果個人囉

暴動現場物證呀仆街，你可唔可以用下腦呀

照去現場/前線派啦, 你又唔係狗...
一set頭盔口罩眼罩 可能加啲護甲 都起碼過千

而且樓主嘅立場 論點 根本站不住腳

我派個陣唔可以有哩啲野
我本身嘅位置係有反光衣

義士撚知邊啲係人邊啲係狗便衣咩

邊一點站唔住腳你咪講出嚟囉：

例如黑警搵張編號A123嘅咭嚟去戰區俾前線抗爭者，

跟住抗爭者隔一個月用張咭去街邊大家樂一嘟，

八達通公司伺服器就可以即使發alert指果張 A123 咭喺果間大家樂啪左咭，知道買左焗豬扒飯

然後警局咪即時通知最近果間大家樂嘅黑警衝入去大家樂，捉果個買焗豬扒飯，對返堂食/外賣編號嘅果個人囉

不要說推 試著說8月5日我會罷工

先保障義士安全，不要接受他人餽贈嘅八達通

咁不如你話我聽，我疊野點先幫到班細路啦
我依家就有疊百佳超市卷依到

唔好喺戰區派就得

戰區嘅周邊得唔得
元朗有衝突個次，如果我係西鐵派得唔得

聽晚公務員集會應該和理非，亦有好多後生加入，可以考慮派比年青人

天水圍較多窮困家庭，喺果到商場派俾年青人亦可

我8.5會入屯門，打算喺屯門派

元朗擺明開戰，唔好了

最重要係幫抗爭者培養小心嘅安全意識，唔好喺戰區接受有編號物品

都好，最好喺集會時間之前喺商場派，始終商場係私人地方，警方冇咁易話係暴動區域

唔係戰區，我又唔肯定班細路係唔係衝衝
利申：第一次派野，冇咩經驗，本身係揸住鏡頭嘅人

都好，睇下到時人群位置先

謝謝

推呀推呀推

推，保障義士安全

唔知佢地會點樣運用黎做證據，我都覺得唔好，原本助養係好事，但而家咁樣反而好危險
因為食飯而比人拉左就麻煩。
收，都只可以係真係識既人手上到收，唔好事但唔識既派都收。
尤其是人地夾硬塞過黎個時，我點知硬夾塞過黎個個係咪扮好心既狗黎，對唔住但真係好衰仔咁會懷疑

和理非 人肉代購 + 送外賣 可以嗎?

在場同 和理非 兌換現金
和理非 自己用

行得通嗎?

推！
唔好救人變害人！

個情況同警犬塞d粉俾人再砌佢藏毒有d似
上到庭當唔當合法証據？

張八達通唔係粉

八達通係traceable 嘅暴動在場證物

我依家目前有兩個方案
一：係超市買晒可用嘅物資
二：搵人接收晒啲禮券換現金買裝備

可以咁：

［急推］HKTVmall員工助養小朋友計劃正式啟動！

或者捐助多啲餐廳 /廟宇咁：

如果義士冇錢食飯 歡迎嚟錫克廟 有免費三餐食

見啲人話派利是派錢
咪即係俾位人入話後生收錢出嚟

去食肆放低錢 話後生就free/後數好過啦

贊同呀

驚

咪咁小朋友，將啲野簡單複雜化，咁攞唔攞咭都死。如果係狗派當場係前線已經拉得你啦！

只要記到卡號碼就夠做啦！仲可以邊個用就告邊個，駛唔駛揸住張咭對住鏡頭笑。

唔係簡單複雜化，係好簡單嘅放蛇，係黑警平時都成日放蛇，對佢哋嚟講唔係複雜嘢

仲有你話即場拉得，可能你想得太簡單，因為便衣去戰區前線派，個便衣數目梗係遠遠少人過抗爭者前線，佢點拉你？

仲有前線係少一個就少一個，佢派十張咭，可以之後逐個捉，對黑警嚟講，風除遠低過戰場上捉你啲前線

前線係我哋嘅寶，唔可以掉以輕心

而家耳殼特徵可以做庭上證據？

樓主仲on9 推緊

說過很多次了，魚蛋革命上法院時，耳朵輪廓成為過證據之一

為義士安全

你不如建議下點樣做運動職安健 好過推呢個無意義post 啦

我嘅感覺，係你喺八達通上面嘅保安意識好落後，就好似有類人：
1。 唔覺 IE 裝 ADD ON 有問題，或
2。 唔覺網上登入 http 有問題，或
3。 唔覺用 android 有問題，或
4。 唔覺有WEBSITE 用嘅密碼同電郵密碼一樣有問題。。。
類似咁啦。。。即係安全意識薄弱

但安全意識薄弱唔緊要，仲要屌人果下弊

有咩咁 危險呀。你講下

張咭怕比人跟， 咪拎去退錢囉

真係唔想再話你on9 但唔得啊。
你真係on99 製造白色恐怖

退錢果下咪可以即衰左

又會衰咩呀？

其實上文講過好多次

政府有地鐵股份，地鐵有八達通股份，所以警方完全有能力設定追蹤 mark 左嘅八達通

你退果下，票務站職員一輸入八達通號碼，警方就已經可以即使收到 alert, 派最近地鐵站嘅黑警去捉人

一般人都會保有求知嘅心，了解左，先話人 on9

其實你猛咁話人 on9，一般嚟講唔會令你容易左汲收資訊，反而容易引起罵戰，而唔係正常討論

情況同用偷返嚟嘅信用咭一樣，警方掌握左邊張信用咭被盜，一有人用，就即刻派人捉

你可以話你喺地下執到果張偷返嚟嘅信用咭，但我相信你都幾難甩身

如果明白我嘅顧慮，麻煩幫推

送d比藍絲同事